903 DJ歪歪: 反清復明那天，你怎麼沒在ig攻擊清朝網民？

Source 佢本人ig: 903yywong

回應5毛新玩法

1歲都可以做暴徒

開始十連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

正～903啲員工應對好勁

係 呀檸個節目都好mean

笑到仆街
不過已經唔識903既新dj

我諗如果全世界都知中共咁仆街, 鍾意出爾反爾既話
應該無人準交香港比佢